獌市專利補時4:4 以下會員代表5隊波落地獄!!!

鏝牙古路
車迷摩西斯
阿迷25B
利迷沙高
獌迷盧卡古愛助攻

挽留沙高，換cos

見到牙古路條垃圾大腳解圍就知無戲唱了

Until we score

好彩冇我份

又解圍

挽留moses 換老鼠

好彩

臨尾球罰球嚇撚死

得agger路冇個迷字

睇利犬真係

條友兩下幫手解圍 對得住鏝迷咩

屌你老母死利狗係到要搞到咁緊張

前面入幾多後面輸突

贏到都失哂色

場波幾好睇